/* 
  Localizable.strings
  GoCheckin

  Created by Mike Chou on 5/12/16.

*/
"OK" = "確認";
"Connection Error" = "連線錯誤";
"Connection Error." = "連線錯誤, 請確認目前網路狀況.";

"More" = "詳細資訊";
"Building: %d" = "建置中: %d 座";
"Working: %d" = "運作中: %d 座";
"Collected: %02.1f" = "已完成: %02.1f%%";

"Address: %@" = "地址: %@";
"About: %lli min" = "約: %lli 分鐘";
"Opens: %@" = "營業時間: %@";
"Collected at: %@" = "收集時間: %@";
"Times collected: %lu" = "收集次數: %lu";
"Phone: %@" = "聯絡電話: %@";
"SUPPORT" = "店家首頁";

"General" = "基本選項";
"Update Stations" = "資料更新";
"Show Deprecated Stations" = "顯示已關閉 GoStations";
"Map Selection" = "預設導航App";
"Get Help" = "支援與服務";
"Contact us" = "回報問題";
"Version: %@" = "版本: %@";

"Every %@ hour" = "每 %@ 小時";
